有無airplay 喇叭介紹

用咗差唔多10年 usb dac + onkyo mini hifi

想睇下而家啲2.0 喇叭有咩選擇
想要唔好太大隻，想要有dac，有airplay，stream spotify tidal （定係無都唔緊要，因為airplay 已經做到？）

睇過edifier a80 好似幾抵（大隻同重）

又睇過聽過kef lsx 輸入幾多，空間感都幾好不過小小貴

有試audioengine hd3，只係藍芽喇叭仔級數

Sonos 係細隻，但貴又無乜好感

交流下

HomePod x2

homepod

LSX你覺得貴
Sonos 千零二千蚊你隻又話貴
咁無嘢岩你玩喎

homepod x 2

LSX 其實都可以接受，不過想睇下有無睇漏其他選擇

兩千零蚊隻果啲其實都係勝在方便
但如果你講究聲音就無一隻有LSX咁好

再上就要成萬蚊果啲架啦

Thanks 巴打，買左再上嚟update 你地

用緊KEF LSX + subwoofer

A100同lsx比呢？

我未聽過edifier，見好多都話直徑一吋長一吋強
不過我揾左隻二手LSX 買，半價咁濟
播出嚟成間房音場同立體感好好
不過個netgeat router 教到佢上網但揾唔到隻野，所以控制唔到啲高中低音
建議你去自己聽下

Denon home系列

homepod x 2 無撚得輸

HomePod mini

未用過，二隻真係好聲？

屋企有一隻，但老實講，唔覺得買多一隻會有咩特別

比我依架揀寧願買對2000-3000書架喇叭，再買隻homepodmini

有書架喇叭 仲加隻 homepod mini 有乜用 ？

Homepod基本上係貪佢個智能家居，識答我問題

Bose

我無買智能家居嘢

以價錢計算唔錯，有一定既中低頻表現，唔駛喺正皇帝位都有唔錯既包圍感

講高頻同左右聲音定位當然唔及一啲書架喇叭

巴打 LSX 用左一排感覺點
我想換個電腦喇叭 唸緊Lsx 好定A100/A80
好苦惱

個人意見

用落唔錯，人聲好正 overall 柔順，bass 札實，soundstage ok 但音樂複雜時有小小混埋一齊

但我相信六千-一萬絕對有其他選擇，不過呢對細細地同有bt/ airplay2 玩下都唔錯，我暫時無用過optical 同sub woofer，可能駁左sub woofer 佢會清小小，app 有得tune

建議你去試嘅話自己播啲歌試下

同埋岩岩睇完官網之後我用兩本書zip 高左對喇叭，啲聲立體左

想問下邊到有得試lsx?